        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=14cm]{images/cutangle.png}
        \caption{distribuzione dell'angolo di taglio di ogni singolo elemento. La distribuzione è uniforme tra 5 e 10 in quanto il verso "down", avendo uno spigolo di taglio meno netto rende meno precisa la misura della larghezza di taglio (vedi fig. \ref{fig:updownexample}), in maniera impossibile da quantificare con precisione.}
        \label{fig:cutangle}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/lato1traveabs05.png}\\
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/lato2traveabs05.png}
        \caption{In alto la misura effettuata sul lato 1 della trave (rispetto all'immagine \ref{fig:mitutoyo} il lato 1 è quello verso il fotografo) in basso sul lato 2 (il lato verso il PC).}
        \label{fig:controlloqualitaabs05}
        \end{figure} 
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/lato1traveabs07.png}\\
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/lato2traveabs07.png}
        \caption{In alto la misura effettuata sul lato 1 della trave (rispetto all'immagine \ref{fig:mitutoyo} il lato 1 è quello verso il fotografo) in basso sul lato 2 (il lato verso il PC).}
        \label{fig:controlloqualitaabs07}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/radiationlength1.png}\\
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/radiationlength2.png}
        \caption{Tabella contenente il calcolo della lunghezza di radiazione di VTX L5, componente per componente.}
        \label{fig:radiationlegthtot}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/specm46jgrezzo.png}\\
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/specm46jconresina.png}
        \caption{specifiche meccaniche M46J. In alto le specifiche della sola fibra. In basso le specifiche di un ply composto da fibra M46J impregnata al 60\% di resina epossidica, curata a 170°.}
        \label{fig:specM46J}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/zrrecohist.png} 
        \caption{Histogramma 3D, ogni entrata rappresenta un vertice di produzione di coppia $e^+e^-$. Scala logaritmica in Z. In queste distribuzioni non è stato applicato nessun criterio di selezione. \textbf{a}) Distribuzione delle coordinate Z,R dei vertici del MC. \textbf{b}) Distribuzione delle coordinate Z,R dei vertici dei dati. $\mathrm{R} = \sqrt{\mathrm{X}^2+\mathrm{Y}^2}$.}
        \label{fig:zrreconosel}
        \end{figure}  
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/layer4sensor2.png} 
        \caption{Distribuzione dei vertici di produzione di coppie sul sensore barrel del layer4 di SVD.}
        \label{fig:layer4sensore2svd}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[htbp]
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{images/layer6sensor234.png} 
        \caption{Distribuzione dei vertici di produzione di coppie sui sensori barrel del layer6 di SVD.}
        \label{fig:layer6sensore234svd}
        \end{figure}     
        
    \begin{figure}[htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/phi05to15.png} \\
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/lambda05to15.png} \\
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/ipdistance05to15.png}
    \caption{\textbf{a}) Distribuzione della coordinata $\phi_{vtx}$ per i dati e per il Monte Carlo.\textbf{b}) Distribuzione della coordinata $\lambda_{vtx}$ per i dati e per il Monte Carlo.\textbf{c}) Distribuzione della distanza dei vertici dall'IP per i dati e per il Monte Carlo. Istogrammi normalizzati in area. Gli errori sono statistici e calcolati a partire dalla statistica dell'istogramma e dagli errori dell'efficienza e della geometria del flusso.}
    \label{fig:distribution05to15}
    \end{figure}
     
    \begin{figure}[htbp]    
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/ipdistvslambda.png}
    \caption{Distribuzione dei vertici di produzione di coppie in funzione della distanza dal punto di interazione e di $\lambda_{vtx}$.\textbf{a}) Monte Carlo. \textbf{b}) dati.}
    \label{fig:ipvslambdaabs}
    \end{figure}
        